[破盲] 塗毒呢招革命技能,威力比大家想像中大得多

一開始以為要搵夠3萬隻魔警住址塗毒
原來根撚本唔洗
因為塗一傳幾, 甚至塗一傳十
好似唔知邊隻曱甴藥咁
一隻曱甴食完死左, 會吸引另一隻曱甴食佢條屍, 食佢條屍既曱甴都會死, 係不停LOOP之下, 最後一粒藥可以殺N隻曱甴

[更新版]到底大家撐唔撐港台